# Chinese translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2018 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2018.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2018-10-26 16:39+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2018-10-08 19:56+0000\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.6.0\n"

#: app/forms.py:10
msgid "MonthSlot"
msgstr "發票期別"

#: app/forms.py:11
msgid "For example ,January and February : 0102"
msgstr "一月二月請輸入：0102"

#: app/forms.py:14
msgid "BusinessNumber"
msgstr "營業人統編"

#: app/forms.py:15
msgid "Key In Business Number!"
msgstr "請輸入營業人統編"

#: app/forms.py:18
msgid "Chose Invoice Field"
msgstr "請選擇發票檔案"

#: app/forms.py:20
msgid "only CSV!"
msgstr "請選擇csv檔"

#: app/forms.py:26
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: app/forms.py:27
msgid "For example ,2018-01-01"
msgstr "範例:2018-01-01"

#: app/forms.py:30
msgid "Fee Rate"
msgstr "費率"

#: app/forms.py:31
msgid "Holiday"
msgstr "假日"

#: app/forms.py:31
msgid "Weekday"
msgstr "平日"

#: app/views.py:31 app/views.py:404
msgid "Add_Invoice_Number"
msgstr "新增發票號碼"

#: app/views.py:67
#, python-format
msgid "Fail File!%(name)s check it !"
msgstr "錯誤的檔案 ！%(name)s 請確認 "

#: app/views.py:82
#, python-format
msgid "Can't update to DB! break in line%(line)s , %(number)s"
msgstr "無法上傳道DB! 在%(line)s 行返回, %(number)s"

#: app/views.py:109 app/views.py:111
#, python-format
msgid "In line %(line)s,InvoiceWord Error!"
msgstr "在第%(line)s行, 發票字軌錯誤"

#: app/views.py:115
#, python-format
msgid "In line %(line)s, Business Number Don't Match!"
msgstr "在第%(line)s行,營業人統編與輸入不符"

#: app/views.py:117
#, python-format
msgid "In line %(line)s, Length of Business Number  error"
msgstr "在第%(line)s行,營業人統編長度錯誤"

#: app/views.py:123
#, python-format
msgid "In line %(line)s, Invoice Number Repetition!"
msgstr "在第%(line)s行,發票號碼發現有重複"

#: app/views.py:148
#, python-format
msgid "In line %(line)s, Number sequential error !"
msgstr "在第%(line)s行,數字順序錯誤"

#: app/views.py:150
#, python-format
msgid "In line %(line)s , Not a multiple of fifty!"
msgstr "在第%(line)s行,非五十的倍數"

#: app/views.py:152
#, python-format
msgid "In line %(line)s, Number does't start from zero !"
msgstr "在第%(line)s行,起始號碼非零"

#: app/views.py:159
msgid "String is not Number!"
msgstr "該字串非數字"

#: app/views.py:181
#, python-format
msgid "In line %(line)s,Format of data !  for example:107/09~107/10"
msgstr "在第%(line)s行,日期格式錯誤！範例：107/09~107/10"

#: app/views.py:183
#, python-format
msgid "In line %(line)s,Month error!"
msgstr "第 %(line)s 行,期別錯誤"

#: app/views.py:187 app/views.py:190
#, python-format
msgid "In line %(line)s,Expired!"
msgstr "在第%(line)s行,過期!"

#: app/views.py:192
#, python-format
msgid "In line %(line)s,Month Slot Don't Match!"
msgstr "在第%(line)s行, 期別與輸入不符"

#: app/views.py:201
msgid "No found keywords!"
msgstr "沒有找到關鍵字"

#: app/views.py:221
msgid "There is a problem with the file content format!"
msgstr "檔案內容格式錯誤"

#: app/views.py:226
msgid "monthSlot"
msgstr "期別"

#: app/views.py:226 app/views.py:264
msgid "invoiceNumber"
msgstr "發票號碼"

#: app/views.py:226
msgid "status"
msgstr "狀態"

#: app/views.py:226
msgid "insertTime"
msgstr "寫入時間"

#: app/views.py:228
msgid "Search_Invoice_Number"
msgstr "查詢發票號碼"

#: app/views.py:262
msgid "sIdNumber"
msgstr "流水號"

#: app/views.py:262
msgid "plateText"
msgstr "車牌號碼"

#: app/views.py:262
msgid "inTime"
msgstr "進場時間"

#: app/views.py:262
msgid "outTime"
msgstr "出場時間"

#: app/views.py:263
msgid "chungyoNumber"
msgstr "中友序號"

#: app/views.py:263
msgid "receivable"
msgstr "應收金額"

#: app/views.py:263
msgid "discount"
msgstr "折扣金額"

#: app/views.py:263
msgid "cash"
msgstr "實收金額"

#: app/views.py:264
msgid "storeDisType"
msgstr "特約折扣時數"

#: app/views.py:264
msgid "chungyoDisType"
msgstr "中友折扣時數"

#: app/views.py:264
msgid "rateType"
msgstr "費率"

#: app/views.py:265
msgid "customerCompanyId"
msgstr "統一編號"

#: app/views.py:265
msgid "carType"
msgstr "車輛類別"

#: app/views.py:269
msgid "Cash_Journal"
msgstr "收費明細"

#: app/views.py:399
msgid "day"
msgstr "日期"

#: app/views.py:399
msgid "feeRate"
msgstr "費率"

#: app/views.py:405
msgid "Forms"
msgstr "表單"

#: app/views.py:406
msgid "Invoice_Number"
msgstr "發票號碼"

#: app/views.py:407
msgid "Database"
msgstr "資料庫"

#: app/views.py:408
msgid "Cash Journal"
msgstr "收費明細"

#: app/views.py:409
msgid "SpecailDay"
msgstr "特別日"

#: app/templates/404.html:4
msgid "Page not found"
msgstr "找不到網頁"

#: app/templates/YuTsaiLprCashJournal.html:12
msgid "Tatol Receivable"
msgstr "總應收金額"

#: app/templates/YuTsaiLprCashJournal.html:13
msgid "Tatol Cash"
msgstr "總實收金額"

#: app/templates/YuTsaiLprCashJournal.html:14
msgid "Tatol Discount"
msgstr "總折扣金額"
